Mevr Jennings was niet geraakt door dezelfde gedachte; want kort na zijn entree, ze liep door de kamer naar de koffie-tafel waar Elinor, voorgezeten en gefluisterde-- "Kolonel ziet er als graf als je ooit zien.
